本來我過三日就會喺泰國食緊雞飯 按緊摩 屌你老母

死大陸喱 同你地誓不兩立呀 屌你老母 我要食雞飯呀

我要食雞飯呀屌你老母

食雞定食飯啊?

仲屌緊人妖

Fucking chinese

拉